[集思廣益] 邊到直出Iphone7 128gb 啞黑色最抵玩?

想出部Iphone7 128gb 啞黑色 行貨
應該邊到出機最平,買斷唔供
例如用咩信用卡去邊間鋪買會有折 積分等等一系列因數
十萬火急

iphone想長用穩陣都喺apple店啦 一千幾百猶如垃圾

伸手黨收皮啦十萬火急

即係去大鋪都唔好? 百老匯 蘇寧 衛訊 豐澤 都唔好?
利申未用過apple機乜都唔識

直接apple買 唔洗諗

貪平幾百只會中伏

講解下,唔好一味話唔得